{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 벨라레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 客室料金は2名基準で策定され、追加人数に応じて追加料金が発生します。 24ヶ月未満の子供は無料で、24ヶ月以上の子供および大人は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 追加人数は小学生までと制限され、大人は追加入室ができません。 チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があり、未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 客室情報は随時変更され、夜間騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので注意が必要です。 客室の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあり、未成年者の男女同室での宿泊拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 メゾネットタイプを利用する場合、上の階はオンドル暖房が提供されません。 最大人数を超える場合、客室の利用が不可能であり、全客室には寝具が2人セットされています。 全室にはキッチン用品が完備されておらず、調理器具はレンタルしておりません。 客室には洗面用具が完備されており、アメニティグッズは販売しています。 使い捨て用品は使用せず、電子レンジと浄水器はフロントで共用で使用できます。 客室には3T充電器が備えられており、ネットフリックスの個人アカウントでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満の子供は無料ですか？",
            "answer": "24ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月以上の子供および大人は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "24ヶ月以上の子供および大人は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の制限はありますか？",
            "answer": "追加人数は小学生までと制限され、大人は追加入室ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は随時変更され、夜間騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や盗難の際はどうなりますか？",
            "answer": "客室の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあり、未成年者の男女同室での宿泊拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室ではどのようなサービスが提供されませんか？",
            "answer": "メゾネットタイプを利用する場合、上の階はオンドル暖房が提供されません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、客室は利用できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、客室の利用が不可能であり、全客室には寝具が2人セットされています。"
        },
        {
            "question": "客室にはキッチン用品や調理器具はありますか？",
            "answer": "全室にはキッチン用品が完備されておらず、調理器具はレンタルしておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には洗面用具やアメニティグッズはありますか？",
            "answer": "客室には洗面用具が完備されており、アメニティグッズは販売しています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は利用できますか？",
            "answer": "使い捨て用品は使用せず、電子レンジと浄水器はフロントで共用で使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアクセサリーが備えられていますか？",
            "answer": "客室には3T充電器が備えられており、ネットフリックスの個人アカウントでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 702
    }
}